凍死小妹了

有冇巴絲打畀啲溫暖我

好凍 大家著多件3

巴打 唔好咁啦 睇到好尷尬

可唔可以攬下我

仲係短袖 我要練抗冷

Ching凍病唔好喊😚

畀啲暖你先🔥🔥🔥

拉

小妹都好凍

攬攬？

好啊

✌️

我好暖

暖男

攬我

再凍d先

46歲仲有冇可能識到女朋友
你好老

可能性有，但好底

叔叔

你條腸有幾熱

熱到脆皮，搽完蜜糖就食得

脆皮